_ _ _ _! _ _ _ _!

要人呀
唔好留係死地